大家食過最好食既叉燒係邊間出品？

突然好想食，但附近燒臘店果d燒到又乾又鞋，次次食都好似食膠咁。

想問下大家食過邊間叉燒正既

元朗 鹵家

以為你講金槍人大家食

老實講，百佳嘅燒味其實唔差
質素比坊間嘅燒味舖好同穩定

好食嘅 不過個環境唔得

友利坊

唔好再講plz
已經好難買

上環蓮香

元朗太遠，香港九龍有無推介

我覺得多數都係部位問題

啲完全無肥既瘦肉好難整得好食

快活谷

龍邦 不過藍

估唔到金繩巴都食鹵家

費爾伍德

睇嚟我地住同一區?

又唔係既，瘦既都可以嫩滑有汁，但好多係瘦既位似食柴，肥既位就一pat野咁

有運

敏華其實幾好食
不過知道藍店就無再食

好多年前屯門三聖食過新鮮出爐成世人食過最好食嘅叉燒，軟綿綿熱辣辣

荃灣聯發

N年前，亞皆老街新旺記。

深水埗 金寶

港香 夏宮

天水圍天天

推呢個

天天啲燒味真係好撚正

藍店

逸東軒叉燒

邊度黎架？

再興平靚正

回曬塘啦十幾年就話姐

但lunch飯盒係窮撚打工仔首選

相都冇張

中環龍記

棋哥係呢幾年食過最好

竟然無人講新桂香

入黎就係睇新桂香
但好鬼貴

上網搵到間乜野食神叉燒，有無兄弟食過？

食過沙田新城市個間 overall幾好半肥瘦 但我覺得隻醬太甜

K11?洒店

佐敦 金翠 但要指名肥叉

垃撚圾
利眾街果面間德興已經屌打佢喇
仲有金錢雞食

叫老細比肥叉你

文華東方

富聲

其實大家樂唔差

上次經過門口見無乜人食以為普通野
下次去開元朗買番半斤先

佢係淋蜜汁定係d爛閪燒味汁？

旺角太子 齒留香，不過就藍

灣仔 和平
黃店

最近食左食神，肉係多汁，但個價位太貴

新蒲崗 友利坊，仲要超級黃

北角和平

北角果間都係黃？

我見薯伯伯成日去懲罰

馬會 凱旋廳

以前好好、依家好唔掂

呢間真係好撚正，仲要價錢都平

大鳩鑊12年前就好食，而家真係唔掂

會展

旺角希爾頓間鷹巢

我樓下果間成日比擦子膠我

西環 波記
上環 龍邦

終於見到
幾驚冇人提
好食到仆街真係

鰂魚涌 有運

沙田馬會CLUB HOSE凱旋廳

太古城 華昌

唔係太多人知道呢間

金槍人

聯和墟港猿 支持黃店

有一間買左盒叉燒飯外賣
個叉燒真係驚為天人
不過幾個月前了

以前覺得敏華叉蛋飯好食 不過無得食lu而家
有無黃既叉蛋飯好食

食神叉燒 唐閣 福臨門

我都覺

新蒲崗 友利坊

美心(mx)

叉燒大王 - 沙田

馬來西亞 杜汶澤講個間

沙田麗豪酒店富豪坊

觀塘東廣場鴻師傅，諗起真係好想食
不過唔知黃定藍

食完真係有啲感動

荃灣味苑 不過睇落似藍店, 唔太肯定

見到衛生環境真係幾好食都唔堂食

炮台山嗰間唔差
又大份啲叉燒又正

金槍人係藍定黃

咪啫係太興叉燒囖

跟據連登仔 中立等於藍的概念 藍

同埋，呂以村曾在中國大陸當過6年解放軍軍人，故以自己的「平頭裝」為店舖生招牌。

不過咁講，有傳佢之前係香港做過小販生意，相信比在坐各位仲有資格話自己香港人。

個招牌好黃

支槍好黃

呢間正一垃撚圾，係星爺食神做個客串就用個名黎呃下人，食屎叉燒就真

嗰份軟糯真係記一世
仲要係黃酒店

好想幫襯灣仔嗰間多一次
不過嗰間好似執撚咗
要再試唯有過九龍

天龍人食

沙田一